
                      PELICULON,ME GUSTARIA SABER EN QUE LUGAR PARADISIACO TRANSCURRE LA ULTIMA ESCENA DE LA PELICULA. ES DONDE SE VUELVEN A ENCONTRAR  UNA CABAÑA RODEADA POR EL MAR.ALGGGUIEN ME LO PUEDE ACLARAR GRACIAS
        
            